止蝕係懦夫嘅行為

真係反敗為勝就可以咁講

如果直插輸到仆街真係喊撚死

只限美股

輸到仆街啊我
今日到9:00即閃

收到coco哥

吉sir, SH GME?

早知跟吉sir買

Coco哥 SH

SH
10股

當年點估到吉利擺到今年仲有得賺番

Short interest 睇over100%但跌到仆街

GH ILMN EXAS 3寶

吉蛇 呢排咁開心係咪買返tesla ?